遲到搭飛機

最後(去程)日本 收皮
重新買機票
hk express

因為東鐵?

5係 9:50机 7:30 出門口

機

住東涌無問題